返工無聊睇第一神拳漫畫睇到好想打拳

利申先由細到大冇打過一場認真既依家返工仲要肥左好多 想搵啲可以一星期去兩三次既拳擊館做下練習減下肥先 最好近新界區